[叫雞Post] 平安夜叫雞

我個人對叫雞比較有要求 要求快
忍住唔食好辛苦

KFC當然係我嘅首選啦
家鄉雞/香辣脆雞等等

當然仲有芝趣雞

希望今個平安夜大家食雞食得開心

睇大家對雞冇乜要求

雞有分好多種M記都有雞啦

有人理你就算啦